有人行行吓話要我對襪，求解答

喺地鐵落咗車無啦啦有人叫停我
話自己係做救護車要等車怕miss咗
見佢手機偷偷地影住我
但明明隔離有個商場
之後哎咗我5分鐘都嚟
咁我見佢手有對新嘅襪未拆
咁我就去咗隔離除咗對襪比佢
佢放低咗$500喺隔離就走咗

想問我用呢筆錢會唔會有咩問題
唔係新銀紙唔係連住
我已經say咗no幾次但最後當幫佢就除咗

你仆街啦。。。。

hehe 行為

之前有人post過同樣係街試過
唔知係咪會落巫術之類
準備身後事啦

腳膠

係咪得我一個睇唔明？

香港真係多gay佬

係呀我都睇唔明樓

邊句

你仆街啦俾人落降頭啦

6年前都試過，但無錢收。。。

第二句至第五句

試下幫你翻譯

利申 閱讀理解差少少5**

姐係大概係話
佢截停咗我 話想要我對襪 話自己要返工要上車怕miss咗(隔離有馬路) 佢問我嘅同時手機有影住我
但同時隔離有商埸有得買襪 見佢求咗我5分鐘我就比咗佢

影住你？

戀腳gay佬

影你除襪，翻去J囉傻仔，呢啲變態佬年終見唔少

應該係：
2. (影我上半身)
4. (係比我換)

如果係換佢本身着緊嗰對襪 我就唔會比佢了

YouTube 見

都係唔撚明
襪同等車有乜撚野關係

我真心唔明講緊咩

睇唔明

成件事真係好古怪

喺地鐵出咗閘無啦啦有人叫停我
話自己係做救護車嘅 㗎車就快嚟 要上車唔想miss
但佢返工要着我嗰對顏色嘅襪
(上面段對話) (見佢手機偷偷地影住我個人上半身)
但明明隔離有個商場有襪買
之後求咗我5分鐘都嚟
咁我見佢手有對新嘅襪未拆 咁我就可以同佢換
咁我就去咗隔離除咗對襪比佢
佢放低咗$500喺隔離就走咗

好清楚啦

原來唔係得我一個
btw樓主有冇諗過進修下表達能力